UC高達入面，有無高達係絕對正義嘅一方？

A.E.U.G 嘅Z 高達
陸戰
0079 唔知算唔算

計盡應該得f91同海盜算係

宇宙海盜

杜門 卡遜:

Z都唔算？

UC喎
F91都叫hi到少少

自膠

比個正皮你個名

高達機體嚟喎邊有分正唔正義，你話勢力/人物就話姐

咩叫絕對正義先

啱，基本上個個都唔會覺得自己係邪惡

YA咩囉

張五飛

帶袖純粹幫宇宙移民爭取利益，唔似自護同新自護咁激進，下下都揼野落地球，唔係你死就我亡。

基魔就收番埋啦，係都講阿斯蘭

雖然都知係假膠

應該淨係得海盜
如果唔計uc 就可以加埋00天人四子

08ms 只係一場唔係你死就係我亡嘅局地戰
生戰係為咗生存
唔好講咩大義

Z時期嘅奧干都唔太合格
雖然泰坦斯係反人類嘅暴政
但奧干一打走佢地之後都一樣延續返聯邦嘅腐敗q

基拉點解唔係正義 佢做過咩壞事

基拉係自由喎，阿C蘭先係正義

gundam seed destiny

又話UC但又講seed 咩心態

准將死左之後班奧干高層其實主要都係為左爭權，成個uc世界黎講動機係好既得馬沙一個（促進人類進化），不過做法太激

你地究竟睇過未架

有
一齊推石仔既牙寶同聯邦自護卒個陣

turn a